有冇覺得政府利用教育界轉移緊視線？

[url]五大訴求，缺一不可！兄弟爬山！搞經濟，搞文宣搞twitter！[/url]

我明大家都攰，但大家諗下600 個手兄用青春去犧牲，香港各界全方位白色恐怖，咪撚俾政府用教育界扯開話題！

831 一定要出黎，901 入機場打大佬

而家言論自由、上網自由都被侵蝕喇，各位疲倦嘅手足，要同7蛾 鬥長氣呀！

用震耳欲聾嘅聲音去反抗暴政，寧作飛灰，不作瓦全

清算緊教育界啦

721 811